良心品質連鎖店嘅塊芝士牛肉都幾好

平民價錢；高級品質；低級政治

番茄師兄啲芝see菇牛好食啲..